今晚係平安夜，不如大家係10點鳩叫?

今日條街咁多人，一齊叫口號，表示我地與手足同在

有無人可以唱聖詩咁唱願榮光....

應該係報佳音咁....